民眾人權日上街 軍方再實彈掃射 多人死亡 據報死者包括僧侶

拜燈 我個拜燈呢

戀童登：有冇幼幼先？

支那! we shame on you

左膠：幫梅根要緊，死幾千個非黑人呢啲雞皮蒜皮嘅事咪煩我

有啲屍體係比化學嘢那咗成塊面同封口

緬甸人唔夠黑，行撚開啦

左膠：緬甸人有無出過聲幫黑人先？

好撚sad

信黨 沒事兒

可能死個幻幻
拜登都會出下聲ge
不過強國一定供應充足
唔會出手

快啲派無人機去空襲班軍頭啦。

Cutout點睇人地放部計數機做車頭相
屌你老味 有份支持國安法

呢個世界係咪唔會有正義存在?

求吓你，呢個世界一定要有報應

佢地揾咁少錢
條命唔值錢
唔似得我地抗爭成本咁高

中共指示軍方有殺無賠, 殺得越多慳得越多

So sad

依班緬甸人真係好有種

美國最多咪得閒關注下

又話天佑義人！個天呢！

拜登：我睇唔到

27年前盧旺達死左成百萬人都冇人理

現實冇利益
邊有國家會幫